【武漢肺炎】成龍央視春晚獻唱：國家哪像染病 網民轟唔老黎：武漢人聽了多絕望！

湖北武新型冠狀病毒肺炎肆虐全中國，當地一眾省政府高層領導，卻被踢爆在防疫工作處於緊張關頭之際，舉行春節團拜會睇表演。內地已有輿論質疑湖北當局有所隱瞞，導致肺炎疫情蔓延。國務院辦公廳今日公告，鼓勵「篤灰」，特別徵集緩報、瞞報、漏報，導致疫情擴散的線索，並派員督查，擺明針對湖北省及武漢市有關官員。湖北省委書記今日開會，強調嚴肅查處失職官員。

央視春晚成龍獻唱：國家哪像染病
央視主持人康輝、賀紅梅等將緊急加盟今晚的春晚直播，現場臨時加插一個詩歌朗誦節目——「眾志成城，抗擊肺炎」。崩口人忌崩口碗？「紅」到爆的香港影星成龍徹底打破有關「禁忌」。武漢疫情失控，今年央視的內地春節聯歡晚會的粵港澳大灣區分會場，改為錄影製作。全國14億人口聚焦一年一度重頭節目，成龍在大灣區分會場表演，千挑百選獻唱《大俠霍元甲》，明顯是「政治正確」，因為同名劇集於1983年成為首部被引進大陸播出的香港電視劇，見證「中港共融」，而歌詞一句「問我國家哪像染病」，或許代表不少「紅」人心聲，卻令不少觀眾感到極諷刺。

不少網友對於看春晚的歡樂節目有罪惡感。有人寫道：「不是武漢人，但沒心情看春晚！湖北人今晚有看春晚的嗎？把辦春晚的勁兒拿出來，多救幾個人吧！」有網友認為：「全國春晚跟武漢疫情簡直一個天一個地呀，好大的諷刺，哪有甚麼感同身受呀。」還有人表示：「想想武漢城外的人們放煙花看春晚，武漢市內的各大醫院人滿為患，屍體被放到了走廊，醫生忙得一刻停不下來，春節和瘟疫同時發生的時候，對比展現到了極致。」
湖北省委書記：及時收治發燒病人

湖北省委書記蔣超良今日聽取疫情防控工作最新進展，他強調，要管好管住各離開武漢、出省通道，規管機場、碼頭、車站、高速公路、國道、省道等進出口，截斷人員流動和疫情傳播；對近2天外省新增的、與武漢有接觸史的病例，逐一倒查出城方式，及時補上管控漏洞，對有令不行、失職失察者，依法查處。
他又稱，武漢市要增加隔離留觀場所和定點醫院床位，對所有疑似患者一律無條件收治，並進行有效隔離，加強分類診療，優化診療流程，保障發燒病人及時得到收治，並加強物資調配，確保醫療設備和應急物資保障充足，確保生活物資市場供應充足。
內地律師：惡意逃離武漢播毒可被追究刑責
另外，《環球時報》今日引述內地律師意見指，根據相關條例，從現在起，如果惡意逃離武漢，造成病毒傳播者，可被追究刑事責任，最高可判監7年。
國務院推「互聯網+督查」線上平台

湖北領導搞春節團拜會
據內地傳媒報道，湖北一眾省政府高層領導，周二在武漢市洪山禮堂舉辦湖北省春節團拜會，「省委書記、省人大常委會主任蔣超良，省委副書記、省長王曉東等領導與全省各界代表一同到場觀看了演出」。
該報道一出，隨時引起大批網民批評。有關民直指湖北省政府高層領導，竟在全國抗疫正處於最危急關頭，還有餘暇「載歌載舞」、看表演，「湖北省領導真牛，對的起那些奮戰一線的醫護人員嗎？」「沒問題吧？大家都處在水深火熱中，這裏一片喜慶？」
有政委員更感慨，借詩作揶揄一番：「封城千萬人家哭，省委集會猶歌舞。長安國書只字無，遺民自重戰狂毒。」

朱門酒肉臭
路有凍死骨

但凡有成龍代言/唱好既東西都會

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

成個湖北6千萬人被封城
仲扮無事
中共幾時收皮

支那種係醒嘅就會知下一個到佢

又話春晚取消既...

燒生加大哥祝福 今次仆街了

成龍都係連登仔

支那會爆炸

叫徐小明上去唱好過搵佢啦
反正兩個都咁愛國

大家唔好唔記得
成蟲係廣告殺手黎
幫親邊間公司賣廣告就衰邊間
今次仲有成蟲加持，準備仆得街

仲扮無事？

真係得中國可以咁高忍耐力

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

This is China.jpg

中共終結者

朗誦抗疫

又燈

14億人面前一億算什麼

湖北一眾省政府高層領導，周二在武漢市洪山禮堂舉辦湖北省春節團拜會，「省委書記、省人大常委會主任蔣超良，省委副書記、省長王曉東等領導與全省各界代表一同到場觀看了演出」。
幾時中武肺

雖然我好討厭成龍
但今次佢都幾無辜

成龍

終極燈神

佢仲邪撚過沈大師

另類加速師 燈神

成龍算唔算隱瞞疫情？

仆街
準備冚球剷

Lm回力標

成龍加持

1. 成龍代言小霸王，小霸王倒閉了；
2. 代言愛多VCD，愛多老闆入獄了；
3. 代言汾皇可樂，汾皇可樂沒了；
4. 代言開迪汽車，全國才賣九百輛；
5. 代言格力空調，它世界名牌稱號被起訴；
6. 代言霸王洗髮水，被指致癌並股價暴跌；
7. 代言三菱汽車，被日本國交省調查消極召回事件；
8. 代言思念水餃，思念水餃被檢出含病菌而下架。
9. 網秦CEO林宇宣布：「網秦要保護成龍，大家一起做成龍的保鏢」。第二天股市一開盤，網秦股價一度暴跌60％以上，一夜蒸發掉近6億美元。而就在林宇說要保護成龍的前一天，網秦官方的新聞稿還寫著「這個夏天，網秦的市值終於突破10億美元」。
10. 代言中國禁毒，成龍親生兒子在成龍北京住處內吸毒並藏毒8年後被抓。

另加代言廚叉

死神嚟
靈個燒山

會爆的

今次唔反成蟲
還有党啊

俾成龍咁燈一燈

左面個壽頭好開心，嘴角上揚

真心英雄！

呢D樣版戲真係好撚嘔心

燒山有一次半次肥佬
成虫百發百中

呢時時候無成龍
就好似煲仔飯上檯唔加豉油一樣

問我湖北那像染病

平行時空
你有你死 我有我玩

國家級祝福

平行時空

呢種垃圾唔配做手足一份子

湖北省委書記：及時收治發燒病人

睇錯左做及時收拾發燒病人

支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港

今次武漢甚至支共真係比成龍玩爆

成龍都係手足黎

成龍代言呢個魔咒

山外青山樓外樓

CLS 白事當紅事辦 句句都難聽過粗口

各位慢用

問你武漢那像無病

成龍來到，要光復這香港

有成龍祝福 rip

佢個仔重有冇吸毒呀？

大陸仔係時候受下

好日都唔睇電視

一睇都打左個突 呢個時候唱呢句野

真支爆不遠矣

猜有這表演場地入面有多少位帶病毒

衝開血路 揮手上吧

成龍代言同馬英九握手邊個燈力勁啲

千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

有 Gif

成龍都係燈神嚟

支那真係地獄鬼國黎

係facebook按讚 幫助災民
有異曲同工之妙

咪俾佢邪住香港啦

你點睇的？

賤人死不足息
到依家仲可以見到班仆街叫受感染者去台灣香港散播

bin c

愛比病毒強

佢仲勁過燒山
燈到支爆

仲有大把其他歌可以唱，但又偏偏唔唱

我聽完真係乜事都冇

識玩，曲到圓

隔離post左湖北醫院講過
死左既人係不明肺炎 唔係武漢肺炎 所以唔計數

醒神

佢幾時死

垃撚圾

又多個題才搞攬炒文宣
快d spread去微博比武漢同志
針唔到肉唔知痛
武漢人齊心上北京上海搞鳩佢老味共產黨

成龍魔咒

youtube首大俠霍亂甲

喜讓國土再遭踐踏 個個扶起小明

同亞視一樣下場

港航幾時執

成龍/譚詠麟/蕭生

湖北省不屬於中國

香港醫院唔夠人?
明星拍片，請食魚蛋
打氣就得
同一班人

連口罩都唔戴 真係服咗佢

話比武漢人知，只有起義先救到佢地